Хедеру нужно было задать фон :-)

# html 

Лого - должно быть картинкой)

Использование picture -> source img - отлично)

Дублирование контента карточки `set__card` для анимации плохое решение ("красота требует жертв" - наяву). На ховер изменяем цвета и показываем блок 'Learn more'. Но анимашки вышли красивые)

Блоки http://joxi.ru/eAOyXZMhvw3nzm лучше перестроить в адаптиве, картинка и под ней текст.

`footer--text` - скорей всего опечатка, должен быть элемент...

В целом - хорошо.

# css

Старайся выдерживать табуляцию в стилях (в многих IDE есть Format document, который подправляет все), или есть онлайн форматеры)
Плюс старайся модификаторы держать рядом с базовыми стилями.

Не забываем о сокращенной записи, а еще лучше, не переназначать, то что не изменилось
```css
.hero {
  padding: 30px 0 30px; => padding: 30px 0; => padding-top: 30px; padding-bottom: 30px;
}
```
Не лучше решение, лучше так не делать больше)
```css
.hero__picture {
  position: absolute;
}
```

В `.set__icon` - куча не нужных модификаторов. Нужно задать только вертикальный отступ. А в html `<svg width="50" height="50">` задать одинаковою высоту и ширину для svg. В самой иконке уже заданы точные размеры, а обертка выступает в роли контейнера.

А из-за дублирования контента в html( который для анимации), еще дублирование модификаторов с padding-ами

# Итого :-)

Хорошо, БЭМ/семантика/css-переменные.
На адаптив мало времени потратила :-( 